Marvel狗崇日狗同蘋果狗係連登三大毒瘤

大家同唔同意

動漫狗 波台狗 cc狗 先係

呢三班友都係疑似有組織咁唱好自己，攻擊其他對自己有威脅品牌或地方，好恐怖

支那狗

你講個啲係世界瘤添啦

你確定呢位小姐係毒瘤?佢就係叫C.C.

直頭公廁啦
後生都唔知比幾多人屌過

On狗先係最大毒瘤

***狗

至今見到兩個人整到

咁你就話佢公廁算啦,點撚解話佢毒瘤

樓豬都係想人回佢個名姐